地鐵站多左好多差佬係到

咩站

收撚皮啦 站又唔撚講 相又唔撚貼

講咩站先有用架

正常
冇就奇

應該係所有站都會多左 跟本唔洗講邊個

屌 普通遊行有咩問題

政權打手點會咁諗丫

和理非嘅撘多啲地鐵等佢地拉唔到沖嘅yeezy ?
有冇幫助？

op 去晒咁多個站 ?